## vue-admin-permission
项目基于vue-cli3.0进行搭建，并使用了vue全家桶vue vuex axios vue-router elementui，增加了按钮级别的权限控制


 ### <a target="_blank" href="http://www.vueadmin.cn">线上预览地址</a>
 ### <a target="_blank" href="https://github.com/loveRandy/react-admin">React版本请移步</a>
  

#### 脚手架版本:
 *vue-cli-3.0
 
 #### 用到vue相关的生态链模块:
  * `vue`
  * `vue-router`
  * `vuex`
  * `axios`
 
 #### 项目要点
  * `路由懒加载`
  * `根据权限生成动态路由`
  * `全局数据请求拦截处理及loading`
  * `多个代理配置`
  * `抽离第三方库文件dll`
  
  ### 项目启动步骤
1. 安装包（这里需要使用npm进行安装，如果用cnpm或者yarn会有热更新失效的问题）
   npm install 
2. 开发运行
  npm run serve:randy
3. 生产打包
  npm run dll (仅需运行一次)
  npm run build

 #### 项目分析
  npm run analyze
  
   #### 温馨提示
   在新增vue页面的时候，热更新可能会失效，重启一下项目
  
### <a target="_blank" href="http://www.randy168.com">个人博客系统:www.randy168.com</a>
